就算撤回，我地一定要再搞大獲啲，以顯示黑警濫暴必要追究嘅決心！

民陣要搞個和理非反警暴大遊行，勇和再全體出擊，我們絶不退讓！

我們太多手足被捕，一定要佢放人！